419 有冇騰訊祝福

而家跌到50億市值都唔夠
大戶幾時睇中佢做野呀